[多圖] 夏日性感小熱褲，車房野外露出

早前警方以士巴拿是「攻擊性武器」拘捕一名新巴司機，引發社會譁然，令人憂慮攜帶「搵食工具」有被捕風險。資深驗樓師詹濟南指，今年曾有年輕同事攜帶驗樓工具遭警方截查，幾經解釋才獲放行。他憂慮警方執法標準不清，例如檢測牆身的響鼓錘形似伸縮棍，有時都是放入背囊，自己已經不敢攜帶雷射筆去驗樓，「秀才遇着兵，有理說不清。」

詹sir 好嘢

撞到死黑警，慘過日本兵

圖文相符
正皮

詹sir 條褲女裝黎

佢條褲好搶眼